有冇人一開咗個笑點低mode就乜都忍唔住笑

醜婦

上面個張已經化到好靚嫁啦

西女人相由心生

講笑咋~

屌你老母

笑到標眼水=開爆笑mode

標緊 屌

你iqeq都低

你食咗屎未月